hi淡友 (111)

特價牛

111

今日有兩隻 28,200 牛 未上就打靶

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!111!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彈緊喇都話一惦就彈架啦

開市一個鐘，仲未見真章，淡友咪以為有得贏

今日應該入唔返熊, 已經開始跌, 靚位時機已過

27800

又升過

一陣一野殺哂278d牛 再升番上去 日日劇本都一樣

睇準位射落去未

今日跌唔穿琴日個低位唔好同人講你打緊貿易戰

回緊啦，依家入都仲得

入定牛等黑天娥

睇埋12點後先啦

之前穿晒280,279
今日落去既話應該無阻力
咁解讀岩唔岩

真係未見真章,12點個野都未來

28000真係鈦合金底 掂一掂就彈

市場尋日已消化壞消息
今日關稅生效都跌唔落

入牛 穿280止

淡友一平倉，個市一升一定夾到淡友走唔到

咁而家跌緊咩

大戶引熊
我50手牛未驚過

升完la

280-283 波幅

會唔會穿280直落?

會

強.... 我心理質素唔夠, 唔夠膽入甘多

今日275食糊完

已經唔會再升啦

問完即彈

輸晒本金得個睇字
各位巴打贏多d

亂講 入左牛架

又bin 上個post

無架啦,你見點彈都彈唔起

280真係硬過碌鳩
點隊都唔穿

又撚狗

想問下布神係咪又一早反手左 依家又數緊錢

心理質素頂唔緊，好似個人亂哂

隻28388熊就咁止完蝕就轟咗上去

朝早唔彈就等3點彈

280唔穿 彈硬 測試緊

上午磨 下午一棍穿

依度不嬲好似馬會門口阿伯咁 升睇牛 跌睇熊

280穿唔到即彈100

引熊成功，上

彈出彈入左百幾次依家睇緊樓啦

駛你講 反手左好多次啦

DLLM港交熊易玩過QQ熊10萬倍
無人托隻垃圾

呢幾日一到280買牛 都有錢賺

即市賺左11格熊仔收工

痴線，唔出聲都比人抽

280鐵底一穿即彈，今日一定唔會收低過280

同我升上去32000

羊兄走曬熊啦?

打完個回覆，唔小心冇cut單又入返

3點之後先睇

又唔係過夜

無得升架啦

佢地話消化左 好似係

入返28388?? 唔入遠少少...

賭個莊唔俾熊搵錢
痴線架

唔好咁喇

我想睇TVB果個王瑩呀.........佢表情好正,次次D人打上去,佢都好有表情

上證上緊

真心無,提你走

睇5分鐘圖
上證最多連續兩-三支陽觸
跟住就會閪

唔穿280都唔走

午市怒跌1000點?

唔郁

收手等熊二大反彈

10點50後再入

唔郁=棍上
劍指282

穿到咪落

廿格熊 走唔走左先

又彈
完全跌唔落

匕首黎
咁短

搞掂 食左

近熊今日可以食幾轉啦

睇住期指玩恆指 下午要跌你而家唔升就無位跌，因為280反彈兩次=大力，唔會再穿

2,719.79 -14.09

垃圾

又妹

不過又跌緊

走啦
唔上唔落

期貨係咁上返280又 跌返去279 280買盤好硬

屌佢，一個上就都頂唔到

20格都唔食 跌番唔好喊

食左先啦 等上假回 再買過 太易玩了

今日280-283波幅 點睇

大戶俾假象 280好硬 一下就隊穿

睇穿

我就重牛食十一點上去個棍，半個鐘後見

現貨今日一定唔會穿280

快假回到283 比我入熊

半個鐘後 打左

280係硬嘅, 但加埋今次都試咗3次啦, 尋日仲要穿埋279, 雖然最尾上得返280
但你覺得隊咁多次, 280都頂得住?

Ifc定福臨門

今日388 DL可以去到邊度呢

2,715.80 -18.09

2700見

隻牛我食我靚 一食照回哂

鬆曬

D 熊280食一食會唔會好D呢

一穿280 All in 牛

279假架姐 想打牛姐

試極都唔穿證明有大戶托住唔比穿

276見啦

爺閪搵緊路番屋企

最 低:2713.74

DAY LOW 又無底下試

求下你趺啦

2711

俾耐性啦

一惦280就入牛
太易玩了

上證FREE FALL

港女都會彈下,但爺西係地深探險

港女已經唔識彈

岩呀 一串280就買牛 點都上返去280 之後又跌

要不是老美保住 一早27000

港女有得靠外圍，爺閪：
一家輸幾家，唔34就假

有彈,試完底總會彈幾十再落

上證熊2玩樂中

牛軍準備數錢
尋日已經係全月低位

爺西夠唔夠薑穿270呢

13億大媽人踩人
你估咁易搞

來回汁12格熊

好反覆喎

穿280比盡你咪279，我隻牛278你邊有力落黎打我

跌未呀

反覆向下

用銀行玩牛證真係唔掂 一買一賣都160蚊手續費

升未呀

Qq 382硬到
托住大市

27,939.5

郁了 開車

入佛系牛

28000鑽石底

你買牛定熊呀

上證2700鐵底應該穿唔到

二萬八

人夫巴 你睇下期貨先 真係靠大戶托住

28000超硬

唔係掛

28000跌唔穿
好想放左先等穿左再入熊
但到時應該貴到仆街

280 真心硬

北水

又彈
All in牛

跌啦

28000呢D位唔落,睇來都係想等12點兩邊有咩講

乾哂啦 自己都顧唔住

人仔跌緊呀, 上證跌係必然, 唔好諗佢會升

熊仔好貴，食完唔敢入返

283極限熊點貴

轉富途玩啦,一來一回50蚊咩都攪掂

睇黎要等爺閪會唔會有反應 個市先有大升跌

沽緊港女走佬

又托

280都叫硬
你唔睇下30000點時點梗法
最後未又穿
同埋明顯托住黎沽啦
成理傻仔送錢比人洗，不如直接送比我洗吧唔

一掂280即彈
屌你港女真係好撚閪

但港女今日咁叻唔陪西爺賴

大戶拉一拉手制
chock一chock走你班老散
要殺283有幾難

用SCB好撚柒平
少少地玩來回先廿蚊

夠鐘食春藥啦

牛牛牛
今日升到28800我止賺

唔想搞咁多戶口。有d銀行都平既 但廢事將d錢轉黎轉去。如果我日日dt好多次可能會轉 但我唔係

師傅教路，勿沾近牛熊

會唔會有機會升返200點再拉落去呀

futu?

跌到低位咪牛囉 高位咪熊囉。我都想入平熊 等侵侵表演。雖知依家跌就跌得多 升呢？屌你老未喇

星期五夾邊邊都要迫過夜 離場算

升夠500都有機會架

仲妹緊

YUP

屌熊又跌牛又跌做乜鳩

攻不破的280，直搗285 please

熊熊放完又彈4格

無位入，空倉食花生睇表演算

牛軍必勝

點攪呀, 想點呀

騰指好硬

熊逃生門就關，好走

300攻左兩日就free fall啦，280玩左三日都黎，一穿就大大力彈，切柒我都唔信會穿

貿易戰中午開打？

牛軍必勝

諗緊咩位食熊
275好唔好

彈完未

市場觀望態度 我諗下午先開波

有無人解釋下點解無左後抽

呢個係輸到破產的人的分析

冇睇半個鐘, 仲妹緊, 終國唔好認低威啊, 尋日咁口響話會還擊

個個睇星期一跌，反而我怕貿戰打完第一槍班大戶先黎托市殺熊

2,710.65 -23.23

都係閪多

市場消化晒
升硬

cls
姐係我一個月前話砍你一刀
你好驚有心理作用
今日砍唔扣血
星期一話再砍多你一刀先扣血
wtf logic

港女妹撚完未
大戶快撚啲破佢280處啦

2,708.37 -25.51 \
FALL

34 係點解??

要抽出黎先再插得入

上證支爆咁 港女都不為所動

牛定熊好

one two ____ ___

試下英文讀34

Free Fall

爺閪瀨屎港女都仲係硬過碌鳩

佢仲有處架咩, 日日都被插....

港股好想擺脫上證魔掌, 可惜做唔到

1234

謝上面堆巴打教我34 -> free fall

市場消化的是個340億
但未計美國反擊的5000億

話唔定下晝爺閪就向侵侵跪低認錯，跟住牛三

其實港女同爺閪既關係，就好似現實中既香港同支那，你越想擺脫下場只會越慘

上證下午會唔會跌穿2700

唉 好悶等關稅出再睇 訓陣先

同我一大棍上呀

SURE!

穿硬啦

又唔會未計既，點都反映左少少。340億爺閪食得起，唔應該跌咁多

I say 12 free fall

跌啦垃圾港女

play dog

巴打仲有幾多熊？

上證最後8點穿2700

牛定熊呀

我睇唔到呀 跌定升呀

280 真係釩合金底 打死都唔肯穿

牛三 is coming

今日玩完, 無位入熊

古古惑惑

諗多左啦 11;30爺閪收市 可能彈幾十既

正常一陣應該跌，但話唔定大陸佬走資黎香港掃貨

切定出黎啦
你仲未睇得明定玩法，跟本唔係時間長短問題

你一日燈自己燈左幾多次

點解今日中午開戰既？侵侵唔係訓左咩

我懷疑啲反手撚想人按佢啲貨

美國時間凌晨12點開波

羊兄
275 食sounds good?

屌係咁妹 空倉等下晝

訓住都屌打爺閪

得閒睇多啲cnbc, Reuters, 講明美國時間12:01am effective, 即係香港12:01pm

呢幾日都消化緊 無事既

慘
托左咁耐都冇買盤

27,926.0 期貨又行多一步

邊隻

SH 70手298熊未撚驚過

280 鐵底?

黎料

準備穿喇

又穿dl

2,706.68 -27.21

亡國!! 亡國!!

係咪準備黎料

嘩
嚟料喇

穿

屌 早放左隻熊 依家升多7格

希望係
27.21 -2,706.68

要有信念呀

係d人講緊280鐵底既時候其實已經向緊278進發

準備穿啦

穿佢老母啦

2,702.48

穿！

差3點 準備把刀切未

依家入唔入返好 升多10格了 我原本執住見佢係咁彈 執下佢格仔 點知一放就唔彈 即跌

講完即穿

不問價入熊

仲有QQ單天保至尊，牛軍唔好驚

你有信念咪入囉 sh

2699.75

穿

不了

2701

All in 278不死牛同爺閪共存亡啦

WOO 特價牛呀，你地重唔買??????????

Why

穿啦

熊軍收隊 等彈上再入

上證
就黎到鐵底

彈十點

睇定d先

上證都穿2700

穿佢老爺閪

上證每日跌1% (1/1)

2000點先講鐵底啦
仲未反解放前

熊仔 妹撚貴

只有買貴，無買錯

入左小注牛 XD

完全跌唔落
大戶比曬signal快D入牛

1800鐵底

上證唔好扮啦
最快2638先有支持啦

dllm 全線數錢

睇你表演

熊仔巴打們會唔會放

又到左面對止賺既難題
12:00打貿易戰
而家食唔食一轉好

悔改啦熊軍
最後機會啦

估唔到d熊無事

大戶向下托市

11點半可能會彈嘅, 不過我身手唔好, sh算

今朝低位入已放

下午前係唔係應該放左隻熊仔先

琴日入既熊坐到番家鄉再升十格

屌你老母坐左40格，終於見家鄉

支爆啦

唔貪心
275

仆街，隻qq熊唔郁
有無好no： 介紹

垃圾上證日日跌

有得食好食

Q熊坐70格，而家番家鄉

60257

如果有幾十格可以減少少之後坐到尾市
Daylow附近收全食
尾市有反彈可考慮過夜

琴日差啲比你地搞到驚要蝕住走熊，好彩心態決定境界

280 失守，識做la

食少左十五格熊 依家再入會唔會太遲

怕放左之後DUP春袋

又殺一隻牛先再升？

dllm
個個牛三
跟住渣熊

一係等開左波 1:00開市入 好似安全d

爺都穿埋

要加速了

BTW, 一直都叫左你地唔好走, 不過冇人理我姐

唔會啦 上證咁樣

布神今日又賺幾多倍

阿爺已經痴左線 咁跌法支爆不是夢

有平牛入仲等咩

琴日尾市走唔到

唔放啦 琴日個低位都未過

我知喇, 原來港女想等埋爺閪一齊穿28000/2700

劍指275

止蝕再低位入先係王道

上證指數 2,694.56 -39.32 -1.44%

每日一笑話
今日唔玩了

收熊等禮拜一

醒下啦你哋 牛市嚟
好快彈

阿爺

哇上證

尋日開始坐熊冇震走到
不過今朝都唔夠膽溝貨

到ifc 未

牛軍好彩走得快

港女跟得好慢

一隻遠熊放到年底 係唔係可以買樓？

上證一定會止跌回升,同我上

老散唱好

反彈無期

好撚廢，仲話要還擊，人地升到上天，你就跌到底袋泥

插呀!!!!!!!!!

大陸d老散淆底離場

熊軍終於就回鄉

下午會咩境況

又穿左28000... 有無清挑機入熊?

今朝班牛軍呢

冇所謂加唔加密都係自己意見

我呢排都賺夠 好想俾其他人賺下

未開始關稅㗎啵上證

好亂呀 你係牛定熊

有出現果咩?

開始左 變負數 -2600 點

彈一彈 引引牛

股joy

跌到27800 轉做牛戰士

deep V 上3萬2

本身有10 格冇食到，得返兩格先食 反手put

爺閪彈緊
晏就會倒升

牛爆佢老味, GOGOGOGOGO

彈啦彈啦

仲唔入熊?

佢地消化左啦

大師又贏 逢高做沽 冇得輸

上證

學咩人企硬，乖乖地認自己係騙子，會改過。咁仲發展得好

係時候出招狂牛碎金鐘!

個個都布神上身無時無刻都反手執錢

開熊呀,熊市,D人會散水棍,快D熊

會改過就唔係共產黨啦

次新股落場 又CAP多次水 佢講明會瘋狂最新股

呢個市唔反手執屎咩

今日幾點公布清單？

12點

食緊飯個陣

國家隊爆左十點

好癲番左2萬8

彈了彈了 上返去再入過

升上28000 !!!!

準備睇亮劍

最高位食左,反手又贏十幾皮

出門口拎野姐
而家又番屋企坐下

屌岩岩反手左278 牛 走唔走好

叫我？

十格牛 !!!!!

其實未必打得成~~

2382仲係綠燈

牛軍必勝
彈佢老未

2萬8真鑽石能量底

午市前守到2700 午市跌穿埋2600好冇

有5格牛

嘩
國家隊亮劍呀

仲公佈。。。
打你啦柒頭

大家準備好未 要坐過山車落番去啦

係上呀

入左

最後入熊仔機會

飯前禁一個制
大家都以為牛三

國家隊又送錢比熊軍?

3 點又爆升返, 大家小心

大爆升, 單日轉向

10格牛!!!!!!

頭先有巴打話11：30會有棍上
好撚準

今日又玩十字星？

呀爺呢下托左幾多億

上

12點開波，仲有無人敢牛

60億

熊仔最高位離左場 日日數錢

有 過一星期夜

托到咁

一齊入牛喇
升返冇事喇

終國之前好似話美國出招佢就出 咁依家侵侵話仲要加碼 一陣食飯唔知終國會點回應

上 夾左班淡友

跪低！

收市前都會夾一夾，正常

挾都仆街，淡得咁過引

應該會回上回到食飯 呀爺唔跪就一開市入熊

0.039-->0.051 !!!

布兄275收唔收貨

呂布睇下午都係跌？

布神黎緊點睇

汁平午啦

我真係希望佢唔讓步, 想睇大陸狗窮, 最好過反解放前既生活

食左12格牛走佬食飯

5000億啦 唔好煩

又準備反手

agger

睇完, 都唔知點解讀

大大棍升, 快入牛

上呀，挾死班傻鳩

國家隊正係識拉唔識守 次次咁拉完都無好下場

低位買牛 又食

食屎 頭先無走 而家夾返十格轉頭
又要等晏晝

圖表v了

又挾, 好在唔得閒一早放左Q熊

0.039 --->0.054 !!

唔V 點搵位入熊 長渣

國家隊呢把劍都幾撚貴

大陸市真係全世界最on

DEEP V !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已入

特價牛 or 熊？

可以反手熊？

2698 --->2723 !!!

大陸一野抽高左30點上證

挾佢老未

食過返尋味，熊呀

夠膽就轉燈

牛軍集合

熊又落返牛仔又唔識上既

熊佢老母

夠膽抽夠300點 ALL IN 熊

痴線港女都學埋爺閪啲離奇樣衰DEEP V

加左10K 熊, 希望生生性性

special treatment for china

2700已成爺西不可失去國家隊血肉長城鑽石量子能量汎合金底
利申：空倉

下午反高潮!!!

跌到279 博佢唔穿入牛 又搞掂

是咪升夠可做熊戰士

向DH進發

下午返嚟恥笑你哋熊軍

有十格食唔食好?

沈門弟子

275見啦

入定熊恥笑你

已熊 298 今次真係鳩坐

等人抽完，轉向先啦

中國: 9UP唔知幾多億
美:350億先 220億2個禮拜後 仲有擱置既5000億

終於托完 大家準備好未

支那根本無得大上去

無啦啦又V番上去都唔知做乜鳩，好地地唔得既

298都幾安全
千5點

引牛

好心快D跪低

成份股八成都跌恆指跌得一百點

有冇力爆上293XX ??

刁！

食壽司好唔好呢

yes 牛三

12點個時係唔係會有新聞
定係乜事都無

大戶上一上番去出貨, 準備黎個大34

就係怕死先買咁遠

張圖成個子宮咁

我最近都294
仲有隻298
QQ熊
388熊
等崩盤

有冇手足清倉過午市

今日唔入場， 齋睇戲都夠好睇

利申逢高加沽， 仲有場邊新聞話沙特阿美都唔上市了， 港女更加無加谷......

食住十格過下午食飯

條財演話壞消息7788

5000億消失左?

牛軍最後逃生門已閂

唔會, 增持

仲有廿分鐘多D 關稅正式生效

貿易戰 ---> 27925 已經消化了

根本就係死托, 同出貨, 跟住12_ _

仲有22分鐘
係唔係會有野發生
駛唔駛買定午餐肉

yes
已經消化左陣間未食既午飯

食唔食壽司好

走左Q熊之後唔敢入返住

食BUFFET 定食樹皮 仲有20分中

想加熊 過lunch

下午似會升

入296熊睇戲算

空倉食飯可保平安

今日係連跌第4日?

清倉 今日全中，call > 熊 >牛

1pm 再玩

真

又數錢

頭先高位減左1/3 294熊，食左十格
減左壓更有條件坐到尾

清倉

無人放熊 入得15手又跌左落去

各位 , 大市要營做好氣氛下午爆上幾百 尾市小米暗盤走好
( 讓領導先走)

準備

吉倉食飯

清一半食花生

班熊軍唔識悔改架啦

同股不同權 正股跌到0.01 大股東仍然係大股東

關稅出 呀爺反擊 2000億即confirm會出 仲升到?

咁叫無力？

同我上

可能國家隊用4000億救市呢

上呀!

沖呀

跪低就500億 唔跪就5000億 呀爺數學U

人仔跌緊

等下午個市回一回 托一托再入貨都未遲

穿第三次啦，準備反彈 278牛無所畏懼

6.68

前戲做左，就到戲肉啦，同我up up up ⬆️

又食格仔 午後再入

期指既話下午會低走278-279左右，然後收市棍上281甚至282綠燈收市

感覺上死頂緊，一穿，今日應該會跌400-500左右

眼淚up？

280真鑽石汎合金能量底

仲有3000億is coming 肯奶腳先放過佢

如果爺閪突然話唔反擊

好正呀

今個月目標29300 有冇得諗

12點公佈都幾仆街
升跌都走唔到

等我走左熊先

俾大家食個飯冷靜下,廢事飯都未食就上IFC

仲有8分鐘 ALL DEAD MODE

食飽飯先上路

醒既已經走哂la

點解大家覺得有得升

大家準備好未

期貨27,959.0 -238.0

唔郁俾你走

淨低既時間應該唔會有太大既變動

大家走晒未？

因為牛三

唔信邪今日會繼續跌
一定會變返綠燈收市

陰跌gogogo

今日又可以收工

唔打啦，唔打啦

投降輸一半

機會已過

最後倒數階段

好少見期指企得咁穩陣

收到風中國投降?

牛軍未驚過

阿爺唔會低頭架, 加油阿爺, 支持你對抗侵侵

呀爺反擊市場會點？個個走資所以跌？
投降利好會升返？

睇圖知會升 爺閪刻意淡化事件就知一定唔敢還拖 結論下晝升到爆廠

上證有啊爺最後托上去
港女就一直係度妹下妹下

投降 5000億就擱置住先 唔加碼住

qq有資金偷步買上去?

12:00 到!!!!!!!!!!!

棄牛轉熊 啊婆都識玩

今次大獲,我D大戶朋友話晏就會爆上

最尾兩分鐘先黎陰升

信你就破產

收皮食飯!!!!!!!!!!!!!!

打未

生效

仲有1分中 !!!!!!!!

唔撚係啊

道琼斯30 期貨

開始黎料

跌停市

牛三正式始動!!!

難分真與假

真係,佢話爆升,好日唔搵我,一搵我就話升

係真唔係，依到好多人all in

生效！ 跌1000點

入左咩?

我入曬熊

全倉入熊 唔跌要jump 了

打仗升乜

你有大戶朋友就唔洗破產啦

我入左牛

咁我追多20 手牛了

咁你仲唔走熊？

我都話佢12點搵我

我咪話佢好日都唔搵我

一開市反手

好撚緊張呀

咁叫朋友

我唔信，有無詳細d。
依到個個手足都入晒熊

咁似D QQ女話邊隻邊隻可以留意一下

24,311.0 -32.0 -0.13%

道期先行

啟動左未。

12點啦,地球重轉緊,無事啦!

不了了之啦

貿易戰

道期暴跌

_ _ _ _，正式啟動！

分唔到你真心定假膠

一陣國家隊用盡資金托市

熊軍

跌夠二百先算

牛軍又贏

有暴跌咩 本身都跌緊

中國回應呢？

托起比其他大戶走，然後沽到穿278就仆街

【商务部回应美国对340亿美元中国产品加征关税】中方承诺不打第一枪，但为了捍卫国家核心利益和人民群众利益，不得不被迫作出必要反击。（央视新闻）

開打

垃圾

今日或下星期一, A股會見底反彈, 而且係劇烈、快速嘅反彈

因為多個週期嘅技術指標同時發出買入指示了

支持阿爺你!!! 打到侵侵叫救命

支那正一無膽匪類

暴跌500點

食完飯番黎應該跌超過100點啦

作出反擊 以及向世貿通報

正式啟動！

又係時候開極限牛既時候

比多D資料睇下

人仔有冇反應?

入左20手牛
要沽貨都唔會等到質易戰打果陣先沽阿
趺唔穿28000 姐係市場已經覺得係最低位

275唔過份啦

好刺激阿

今日一路跌緊

大陸仲未出招

會唔會星期六日先出?

【商務部新聞發言人就美國對340億美元中國產品加徵關稅發表談話】美國7月6日開始對340億美元中國產品加徵25%的關稅。美國違反世貿規則，發動了迄今為止經濟史上規模最大的貿易戰。這種徵稅行為是典型的貿易霸凌主義，正在嚴重危害全球產業鍊和價值鏈安全，阻礙全球經濟復甦步伐，引發全球市場動盪，還將波及全球更多無辜的跨國公司、一般企業和普通消費者，不但無助、還將有損於美國企業和人民利益。

yes you are right
牛三

人幣跌緊

278 極限牛入唔入得過

商务部新闻发言人就美国对340亿美元中国产品加征关税发表谈话
美国7月6日开始对340亿美元中国产品加征25%的关税。美国违反世贸规则，发动了迄今为止经济史上规模最大的贸易战。这种征税行为是典型的贸易霸凌主义，正在严重危害全球产业链和价值链安全，阻碍全球经济复苏步伐，引发全球市场动荡，还将波及全球更多无辜的跨国公司、一般企业和普通消费者，不但无助、还将有损于美国企业和人民利益。（央视新闻）

之前上哂新聞話貿易戰打唔成, 只係口水戰果班財經專家呢

睇死大陸冇野出 向侵侵跪求
大爆升開始 !!!!

又講呢d 又要人地唔打 又要攞人著數

沒什麼可怕的

自己睇60分鐘、90分鐘、120分鐘macd圖同TD序列

事實上，深圳創業板已經率先背馳

爻底了

屌佢老未講咁多廢話, 還唔還擊啊仆街, 冇撚膽垃圾

依家好似淨係徵阿爺稅咋喎

7.8不是夢

獎勵自己，今日唔食加大餐
食個過橋先

升返d

美期爆升緊, 冇事喇

用call, 估計今次反彈會快速進行, 玩call著數

24,380.0 +37.0

道指超級U轉\

似係人民勝利

升

牛軍大勝！！

由-32變+46, 牛3GOGOGO

今日DH 收市!!!!! 星期一再爆500 點 !!

牛牛又贏

跪低左

吉倉食花生

你牛定熊嫁

平到笑喇, 近牛得O個一仙幾

下星期 近牛變遠牛

堅唔堅

700 上500

點解有得獎既?

人民幣由急跌，變無事

唔通跪低

終於等到牛三

琴晚啲熊點
我-10k止蝕左

個個都睇跌,咪反高潮,我個大戶朋友無錯

6.6507 郁左幾百點子

信念唔夠
今朝坐30格 差30點打靶都未淆過

我290熊 sh緊，唔知一陣點好

剛才問你 你都唔係咁 XDDDD

Can you hear the cow cow sing

唔通阿爺偷跪咗

咁痴線 人仔即刻升返晒 一陣快d反手

有得比你溝貨

慘啦，道期暴升

幾多手先

人地贏都唔升?

頭先咪講左,大戶朋友話爆升~

東網Money 18
2 分鐘 ·
【大師午間教路】
大師話現階段要保險少少，部置要有前瞻性，以大方向為主導，揸住現金先係最好方法應付大市！

贏國先係最大贏家

阿爺唔係唔反擊

有無講少到喺人地暴升

真打要牛定熊？

大屍又廢話，靠邊站

本多終勝

等托上去先再算

1:1 最抵

痴線打杖爆升
我唔撚信囉

一個金融佬日日叫人唔好店金融, 其實佢係金融介菩薩

大戶朋友:爆升

美元稍回 推美期 都合理

等爺閪真方向

大C 真係天才黎, 講左等如冇講, 一講就燈死你

幫手托下市
人踩人

大戶:已消化,expected->升

繼續做羊群喇，贏錢永遠係少數

a50 都爆升 trump 同習大大夾埋做市

同路人
唔知一陣點好

25手 46格入 最低去到14格 28358打靶 倒執14格離場

又升左100點

A50 受惠人幣升 急抽100點

咪講左爆升,但我成手熊,呢次仆街

有位走緊喺走先

講左九萬幾次，280係彈床底，你越用力踩落張彈床只會彈得越高

發達定破產 就睇呢獲

依個po真係好多人鳩up

你牛hold到咩位會放

30手已淆
無信念

冇聽過報復爆升?
通常夾爆空軍

玩埋今日，清倉過夜

250天線

A50升爆廠

有熊既快D走,一間走唔切

睇反方向其實幾準

好似唔對路，一D消息都無

即加好倉挾爆廢熊

所指係咩消息?

因為唔還手, 變相食2000億稅既機會細咗

唔對路!

快走熊

??
會唔會係咁

手足勿慌

熊軍大敗

真係好多人入左牛

不問價牛佢老母

美兌人6.6498

人民幣巨升

宜家先知？

發生左咩事

開市不問價入牛

熊軍真係好撚大獲呢次

好多係講緊但未入

未入 淨係放左熊

我279邊入的

熊軍有咩咁大鑊

無大獲,係好撚大獲

點解會升 成朝冇睇

快d升1000點

直上30000

大陸人會唔會黎多次大饑荒, 全部都野食

虛驚一場，買番貨挾熊

幻覺黎姐

我啱啱嚇到瀨左屎

驚比人夾爆 開put

牛軍就算贏都唔會贏得高過250天線

祝大家牛熊齊勝

追晒po 都唔知咩事，9up 到化境

勁似琴晚， 可以開bear 了

點解我睇唔明呢邊既世界線發生緊咩事

不問價牛就winwin

好似好多人活係平衡時空

平行時空

世界線 -> 你JUMP左好多下咩?

別人笑我亂9UP,我笑別人......

根本成班9up到自己提唔知自己講咩

因間一定一棍隊上去

你爬多幾個之前post就慢慢明

吹到好似唔打貿易戰咁
唔睇以為今朝升左500點熊軍死晒咁

總知升到爆

睇個post 笑死 牛軍輸到傻左

英雄所見略同

好多人反手熊 @@

等俾人斬

呢個真,我大戶朋友話爆升,我同佢講,我重熊,佢之後就話,咁你仆硬街,跟著佢就話去澳門CALL G

你大戶朋友姓馬定姓麵？

我要報番上次夾死左我隻熊既仇 !!!!!!!

297-->315
299-->315

所以下午不問價牛佢老母

轉頭扮工開廁所 入兩球牛先

呢個post真係好好笑。布神真係偉大。帶起左財經台
升市時狂叫人熊。跌市時狂叫人牛

牛熊大戰

空倉 開市入5手牛玩下

客觀睇道期係升左
但係啊爺又講左反擊
我估陣間係chok到仆街

無架無架，大家話牛軍贏晒，咁我咪話熊軍gg囉

唔牛，你損失

牛軍大進擊!!!!!!!!

客觀咁講
因間開市一定要不問價追牛
278又好279又好邊度有貨就要搶

我all in哂牛 一陣去睇樓

牛條鐵咩 唔好累人 開左市睇定d先啦

D牛軍應該係痴撚晒線再加D熊軍自己燈自己

未開市就被呢度震散

果幾句廢話阿爺基本上每星期講一次 但實際又唔反擊 巴打醒未

無錯，貿易戰只會令強國更強

大家揀定number因間搶貨未

重有10分鍾

咪9up 啦

已Set定高10格入

扶手呢🎢

2382，彈得快

冇啦，一大棍上唔止升10格

大師話會升

到時再高j

你地班仆街 唔好咁興奮住 睇定啲先啦屌

睇你點睇

叫你揀牛呀揀正股托柒咩

大跌1000點

仲有九分鐘就開盅

牛定熊啊

未升先興奮

唔好亂入 仲追緊數既巴打 睇定先 唔好比呢到影響到🤭

學布神 唔食頭 唔食尾 剩係食中間最安全

都話架啦,琴日咪講左,個個都睇會大跌,你估大戶真係開善堂咩,夾死

咁我入熊 多謝師父

我再講多次
開市一定要不問價入牛
發達睇今次

買定離手啦喂

跟布神 入牛！

師父最近好準....

今日一定維持正負100點之間

2800 沽空 66% . 仲唔夾撚死佢地?

有熊一陣可以食，但最好唔好追

渣熊叫牛三
我就黎痴線

點解會升

我再講多次
開市一定要不問價入熊
發達睇今次

點解無啦啦個個吹捧牛

牛三!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢呢排好得戚 小心

喺人都知喺美國佬針中國，其他國家見到喺咁又點 都唔會敢幫手，點解d財經專家講到只要中國唔主動到最後會贏 如果喺想幫，都唔會一開始就拒絕牙爺啦

堅升定抽起派貨

熊軍逃生門已關

已allin牛

首期

道期一放飯就升咗80點, 上證11:30前扯咗20點

點解唔一早夾

熊軍俾D信心

尋日仲笑柒我入牛 今日你地班熊友納命來

快d走啦清

已經入曬牛no.等一開就成交

3點
3點45分
呢兩個時間入比較穩陣

算係消化左一日既波動

🐻🐻會戰勝歸來

同QQ出業績一樣, 出之前狂跌, 即係最後會升, 掉返轉就跌

高十格驚入唔切

唔敢過周末 一陣啊爺late reply就仆街

唔係話284熊咗咩?

熊軍俾D信心, 坐定定

高十格諗緊夠唔夠

升少少喺比美國佬睇牙爺有動作可以做姐

下午轉燈

應該唔夠

我阿婆都識一陣買牛啦

🐮🐻🐮🐻🐮🐻🐮🐻🐮🐻

嚟料

已經打曬電話比老豆老母因間不問價渣大期

跌一萬點

渣實啲隻牛等開車
未入牛就不問價上車

痴撚晒線...

drop to 0

劍指30000！係今日！

熊軍最後兩分鐘

其實點解覺得中午升
齋睇留言以為牛三

今日跌400到500左右，下星期再升反些少

突然發現,中國反擊話會同等稅率,但係人地美國收你車,電子稅,中國收美國農產品稅

升2000點 裸跑啦

熊二反彈 正式開始!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚激

正，終於有首期，牛軍必勝

好似真係打仗

好似reg科咁

準備暴插

跌一千啦，牛軍最後逃生門

媽 我好亂呀

跌呀

爆升
今日一定可以直搗290

無反應 各位返去瞓覺

升得好勁, 小心

夾

轉買牛？

笑撚左 真係升

又引牛 熊佢老未

左一巴右一巴

你以為講笑？

0.039---> 0.062 !!!!!!!!!!!!!!!

俾位淡友入熊

睇唔明, 點解無端端咁多人話會彈

開牛喇

客觀外圍 匯率數據 唔係9UP

受死喇廢淡

無事啦

垃撚圾

今日唔落場 咁chok 等big wu自己chok飽

玩順勢買牛算 一陣再開熊

上證由低位升返30點上黎... 呢排又跌得多, 美股又升, 彈有咩出奇

搞掂！牛丫

300點波幅 升定跌呢

你早幾日D牛未走咩

二十幾格 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

喂 驚驚地 抽起一百點就停左
派貨？

啱啱打左電話約agent睇樓

人夫個大戶fd 無水尻你

點解升嘅？

今日走熊點好中姐 唔輸=賺

話撚左牛重 唔洗驚

你就好...唉我仲追緊數

完全睇唔穿個市做乜撚野

似抽高派貨 2點應該跌

睇下期貨 就黎轉燈了

大反攻 升多啲

唔好呃自己

現貨轉燈就屌你老母
上呀

0.066 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爆升 上得切車

轉燈了

人夫大戶朋友

爽

0.07 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

連國家隊都轉燈

Thanks

今次仆街

多謝你

升到仆街

大奇蹟日

直上32000

遠熊𠝹一𠝹都斬左3k,好彩走得快

呢啲 friend 要識多啲

d 熊全部阻力位 一步步上

熊既朋友

入左牛牛既數錢

61248

我都話大戶仆街，人人睇跌就要買升

熊軍玩撚完, 跳樓都唔掂

牛仔將會破DAY HIGH !!!!

做咩爆升

上證指數 2,741.77

輸家都升服左

轉個頭12格牛

唔升500都唔走

國家隊儲力，就係等依日

60841 - - 0.039 ----> 0.073 !!!!!!!!!!!! DAY HIGH 0.075 !!!!